大家係咪仲認為要繼續休息？

而家星火比人搞，涷結哂所有資金，被捕人士冇資金去申請法律援助，前線冇資金買物資，大家係唔係仲要忍？仲要休息？

正評:18區開花，全城勇武
負評:繼續和理非活動

星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

大家快啲入工會 telegram: hkonstrike

繼續休息啦，唔好送頭